聽日諗住去搶頭炷香

有咩要注意